女友鐘意做運動，但我唔鍾意，點算好

唔想成日陪佢去做運動

女上男下囉

介紹比我識我陪佢去做囉

廢物

介紹佢比我識囉
我日日同佢做運動

會有第二條仔代勞嫁喇
包括床上運動